今時今日有邊個藝人真係暗黃?

其實根本冇人係「暗黃」，或者只要有心，人人都可以係「暗黃」

因為所謂「暗黃」，咪即係表面上「藍/中立」
所以應該只分堅黃（有表態）同藍，所有疑似暗黃一律當藍
暗黃而唔敢明顯出聲/表態都應該因為有財政壓力，你踢爆人哋黃搞到被封殺咪盞好心做壞事

我覺得如果個人真心為良知而暗黃，一定唔會介意俾人當藍辦，如果佢介意即係佢根本為咗道德光環/賺黃圈錢，咁樣根本就冇資格被稱為黃

最後，希望每一個暗黃藝人都可以搵到勇氣去做返一個堅黃藝人啦